# Notre Dockerfile

## Hello Stackoverflow

- Un simple Dockerfile affichant en console "Hello Stackoverflow".
- L'intéret est que nous allons le push et le build à distance dans le gitlab registry.


Enjoy :-)
